做服務性行業嘅你 有冇遇過Alan Ho?

聽講依條油 專周圍打電話問人 叫名咩 搵上司
好想知佢係咪 係現實生活 係抵級賤種人
係電話世界搵返自我

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地